同樓下保安講「阻到黑警入黎 出年利是會大封啲」

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

試下獎勵佢地 唔係下下屌佢地 養狗你都要喂下零食啦

呢啲要啲中老年出嚟講先有用

老豆老母出動